大家接唔接受到有腳既腦魔？

會係點樣？

冇雀嘅腳仔都接受到，你話呢

有鳩的妖魔

Hi